［未FC陰謀論］林鄭會唔會請人係對話會暗殺自己受傷，駁民意，外界風向逆轉？

暗殺自己，政治常用手段
唔排除依個可能
廣邀市民，做場大戲
假聆聽，真清算

十年其中一個單玩出現過

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

佢死左應該大部份手慶祝

諗多左
佢真係要搞
當然係意圖暗殺但失敗個隻

自己請得，一定就住啦
最多皮外傷，訓兩日醫院

佢暗殺自己只會普天同慶，但民意依然唔會逆轉。

話哂依家佢係要落地獄喎！

唔出奇，或者真係中共借刀殺人

岩，當場捉一個黑衫口罩青年
搜屋發現大量反政府文宣及裝備

暗殺自己一定要死咩？
暗殺失敗已經達到目的

最好好似JFK咁
但林鄭永遠唔會係JFK
差十萬九千里

你只要提出左 呢件事嘅成效就會降低

佢一個人死，我地手足死左幾多個先
得罪講，填命都唔夠

諗多咗
反而我覺得係佢等大家圍佢 跟住話鳩我地唔願意對話
或者同啲”抽籤”嘅市民完成咗對話 已經好理解大眾聲音 跟住一堆廢話 跟住最後話主流意見唔同意其餘四個訴求

好多巴打誤解左我意思
暗殺，唔一定要死
只要有人沖出黎上台想襲擊林鄭

就已經可以大做文章

佢死唔死都好，被暗殺都只會普天同慶，但民意冇逆轉。

條八婆死一百次都唔夠賠。

陳水扁有一大班中間派，林鄭有冇?佢721前搵人麻包袋或者暗殺就得，而家9月中啦，佢直播切腹都冇撚用

你當佢係阿扁咩,隨時弄假成真

好肯定如果真係搞呢啲大龍鳳，只有兩個結果
1.搞到好柒，錯漏百出，到時全世界再怒屌距
2.搞得好成功，殺手真係錯手隊淋左距，普天同慶

不如我地又整個"社區對話", 叫"政府對話"
我地做主導, 搵個場同班官對話
之後又整個網站, 叫啲官填寫登記表格, 多人就抽籤
班官唔寫登記表格, 就可以話佢地冇心解決問題

咁講 下星期四一定大把人圍個場 亦大把人想佢死
政府下下都拎星期六日去做文章架啦 有乜所謂

呢條苦肉計係冇著數可言 因為佢係抵死嘅

[行動] [主導權] 要林太戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

先撩者賤就係民意。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。